唔同OS之間過資料

小弟一路用開android機
遲下可能入手一部iphone, 一主一副雙修
不過就有個問題，如果我要兩部機之間share files, 有咩offline而最快晚方法？(我只講share files, 唔係大搬遷)

iOS同Android好似唔可以藍牙直接過？
memory stick算係最快最簡單？
有無一種線係lightning to typeC咁俾兩部機交尾？
有咩apps可用？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

offline而最快既方法

我自己係用google cloud

手指

Dark mode睇唔到藍字offline sor

唔緊要我都用緊dark mode
原來藍字好難睇